[遲左]自己2次元女兒2018-7-16 蘿琁音生日賀圖

官網:

佩服你嘅堅持

Staridols幾時復刊

預計10月

下年可能唔畫佢生日圖

如果我幫佢畫生日圖樓主會唔會係漫畫入面殺我

-.-

你識畫?!

樓主want me draw?

你鍾意

初縞 樓主請過目

咩事

load咁耐都睇唔到?

夜貓社巴打?

咁入去咪有囉

死圖

睇到

21

袁sir好波

梗係

25